女子涉攜逾9公斤可卡因入境被捕

海關昨日在機場檢獲約9.3公斤懷疑可卡因，估計市值約1100萬元，並拘捕1名女子。
涉案女子29歲，報稱商人，昨日下午從巴西經埃塞俄比亞抵港。海關人員發現她的兩件行李內藏有懷疑可卡因。她被控一項販運危險藥物罪，明日在荃灣裁判法院提堂。

數學題：9公斤等於幾多年？當時間能夠用公斤黎兌換，當時人會係多歲？

9公斤應該座成千年喇下話

咁就一世 出返黎可以攞生果金

香港咪算好

9公斤

RIP

9k返強國死十次都唔夠